衝又唔撚衝得 塞鐵又唔撚塞得 不如留係屋企比D掌聲自己好冇?

又黎乜撚民意戰 警畜都有好人 村民唔係咁諗呢D論調 係咪似曾相識?
大和解又比你班和理非非大中華膠變大維穩
我自問對唔住一班日曬雨淋搬鐵馬朝7晚12既港女 南亞
連續十鳩幾個鐘hallelujah to the lord既基督徒
7點幾幫我地封路 抄狗車既司機大佬 仲有未夠秤既學生
風雨不改既medic 運輸車隊
將事蹟廣傳出去既記者 義診既診所 仲有中槍中棍受傷入廠既義士
我已經唔提14 16年入左冊既義士
你鐘意公園野餐係你既事 冇人阻止你
但你要記住 示威本來就係有風險
保護好自己 準備好自己既裝備
唔好出事加重其他人負擔
畜聾而家係無差別攻擊 當打仗咁打
唔講政見 你冇上戰場保護家園既準備
不如留係屋企幫手打電話搵聯署簽
呢度人人都有自己既職責 行動目標 咪撚再搞分化!

推到班分化撚收皮